[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(90) 仙子文福世最高

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

SHAPE OF YOU

每日日常—-噠噠噠噠

姐姐你好靚

hate it girl~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

看見你的一瞬間那一晚
吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

36行第2行第4個

當然記得支持文福

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

小遊戲 where is Donghan?

今次多謝鄉親父老嘅支持 上到去37

但係其實都係得175107票
想下次再見到佢就請大家多多投票

禮物都收到喇!

金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose
?t=2m10s

on9仔都有成熟嘅時候，position evaluation - 怯

正正常常嗰陣其實幾可愛[/pink]

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

pick!

Lm

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

留名 聽日會唔會出maboy禮物片
我要睇震機雍

留名

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 九十 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔 / 朴大叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！[/quote]

朴聖雨留名

101po清泉留名

又r人推你個post?
手足做野

101po稀客留名

周學年加油留名

好想聽WB 唱歌 但佢唔係vocal

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

拍手合集

嚇到拍手

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

[center]

•Downpour•

[url]
[/url]

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

你up乜9...

關唔關你事呀🚬

屌 我問係咪有人想推爆依個
諗住重火力推po
唔係推我d po

頭先一望 心諗邊撚個放玩強
跟住先見到wb

心中有強

玩火世界第一

陣雨組留名

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

佢條褲真係

唔好咁

✂️╰⋃╯

好想睇get ugly錄歌係點

甩好撚樣衰

你指畫得樣衰定

雍豬留名

Wink boy留名

bam圖

屌

有無高清圖

朋友隔離係諸葛 個身高差

屌唔想發惡夢呀

留名
準備去睇二佬concept評價 韓妹投票啦

見我咁準時 雍雍快啲陪我瞓啦

lm

屌佢老母 面部痙攣咁

sexydan

咁柒就唔好學人wink啦

邊忽準 ching

大家早唞

差少少啫 咁都比你發現

我準備同小公主瞓覺啦

每天都要j朴聖雨

瞓啦

小妹考完試去旅行

覆多左sorry各位大大

LM

噠噠噠正名
李俊玗

雞仔留名

仙氣留名

性感dan

正名除左搶黎做id唔入po
仲有乜用

果然係有大波妹就有你

？？

好想了佢個褲窿

有無old news到
jr已經向緊餐車進發

youtube好多姐飯奶緊條褲d窿

wow咗
琴晚已經一堆人報時

我又報時
鹿仔破百萬view

人地前面一早過咗 我地鹿黨收收皮先啦
專心出圖就夠

98留名

兩個個口都夠哂大

希望sally 今日naver 可以過百views

再加一個新既地鐵廣告宣傳牌

將呢幅圖教slow motion 就exact7ly 係zootopia 隻樹懶

好靚！！！
終於同其他廣告啲色系唔同
希望佢快啲出

5月24日好似會出2個
E個會出係地鐵2號線三成站

莎鹿都喺三成站

唔知會唔會放係隔離呢

莎鹿cp

fans好識揀

報時 終於過到甩甩

往十里站同埋釜山 西面站

Daniel 竟然未有

好慘 即係brandnew 四子差東賢未上位

唔記得講 呢個唔齊 只不過係英文版大家應該易睇少少

係咪要變subway 101

上季係咪都係咁

弘大站係兵家必爭之地

啲阿叔應該心諗 屌 完未呀

Oppa同菩薩6月生日韓飯點應援

弘大101

阿叔:又係呢啲𡃁仔

又係呢套制服

釜山好似冇菩薩？
今晚去，想去朝聖

好彩唔差太遠

莎鹿推

今日mnet會唔會出預告

原來今季top11有得開tour
今次搵間好d嘅公司搞啦唔好搵YMC啦

好似一撚早講咗係YMC

輕輕一推

屌 甩？

你仲夠膽講出嚟

好有00年代啲香港歌手嘅味道

終於有ren 上位未？

mnet唔俾佢上

快d咬我

我覺得pd101嘅佢勁唔似佢 個癲婆去左邊

都有播既
你好 珉起

終於有啦

感動

20號上線 7號線溫水站

Woohoo

正呀

打錯 woojin

Lee?

個腦神神地嘅崔珉起去咗邊
不過聽講佢係101人緣好好個個都fd

用陳

恐怖箱

智聖究竟比佢哋bobo未

pish

黃旼泫應該已經淪陷左

想睇mmo同nuest打overwatch

膊頭嗰度 不過都未正式發攻

可能俾偉大嘅pd cutL哂

好期待聽日玩強直播

期待安安同wb一樣

咁佢咪做哂主角？

G持mnet剪到wb屌喊自己

其實唔似喊 似流汗

😭😭

no

咪去到尾？

好擔心daniel會唔會下車架 ㅜ ㅜ

😭

三秒都有啦

我係咪得罪左牙彬

講吓有邊個你冇得罪嘅好過啦

無放送量 無人會知

鹿仔

考試前報時

sally naver views 過一百萬了

橙😭😭😭

祝靚grade

佢同莎莉一樣

可唔可以唔好再報時
好撚煩
之前有各position整合嗰張數據圖其實夠
得閒又cap naver個實時榜上嚟
你地唔覺煩架咩

有冇諗過報時呢個講法點嚟
真係要畫公仔畫出腸㗎喎

睇到最後嗰段好心痛 其實佢同sally一樣乜都知 好想同晒佢地講 你地已經做得好好

有埋報時尼個朵珍系巧威威
禾要報多幾次先得

鹿仔一定要升返上頭11

依度D人愈黎愈惡

BTW 我知唔關我事
唔洗請我食煙

有無咁撚快

ho ball 今次冇人wow到喇

佢原本已經唔係好有自信嘅人
好怕會影響到佢之後表現

一定要繼續喺舞台上發光發亮

安安又滿血復活喇

大家想踢走既人係踢唔走
甩 強 得

Wuli玩強宇宙最強

樂華其他幾個可以暫時放過 但玩強必須死

端正好青年有謙

哎一古
佢真係勁多相流出

端森點會唔穩......

一定要一齊出道

又要loop奶入唔入

咁靚仔又有Boa讚入35實得嘅

穩輸

檳眩粟第一集開始已經穩嫁啦 (唔關我事)

入硬啦

🚭

差啲以為十日都冇推郁過個post

為左身體健康 大家一齊戒煙

咁串

唔知今日會唔會有behind the stage 見個個禮拜四都有

成日有種時空錯亂嘅感覺

有咩所謂 佢地都睇唔明

真係好好笑

姜義健快啲好番
同你老婆一齊出道

負皮係比你，唔係比dan雍嘅
老乜撚嘢婆

梗係park woojin la

全力表達對dan巴嘅愛意

二佬真係好有男人味

佑鎮

有膊頭有擔當嘅男人

二佬之前唔應該del sns

傳聞話丁丁係綵排走音
現場果陣冇走
但mnet剪佢走音落直拍

段yt個人鏡頭片係咁loop 對眼同虎牙殺死人咩

我是你的人了

宣佈二佬得咗嗰下五個攬埋一舊真係好可愛
二佬個開心樣得意到爆炸

好癲 英文樂天Cinema廣告
fans 廣告大賽

：我唔使返屋企啦

戲院都有

二佬次次都用咁多髮蠟

地鐵車廂又有，戲院廣告都有。
班韓妹要做到無孔不入咁，真心adore

直拍畫面肯定係彩排 條聲就唔知

英文

Sexy baby oh my lady

呢張真係好似朴真珠

好勁

101攻陷韓國
等睇29號WB生日會出現幾多廣告

證明朴真珠做男人會靚仔

三秒終於有韓站喇

Samuel bb

新飯留名

終於

丹丹要返啲好返呀

samuel對於班韓妹嚟講真係wfc

英文加油 等你同佑鎮出道

傻雍有新飯

得東賢一個走

上一上水表示歡迎

諗到戲院真係好叻

連戲院都有，開始期待仲可以點玩

幾時都話首尾萬歲
금잔디

其實毒撚都冇咩鏡頭
咁都爆到上黎其實好勁

東賢沒咩鏡頭 應該都走架啦

Samuel 加油 韓站都要加油

係 好感動

莎莉舊相 好得意

多謝得得恰毒撚搞到大家留意毒撚

隻腳係智聖

係呀 開頭少到呢 佢又咁內向 沒咩同人傾咁 可能係佢慢熱 好彩上集開始 佢多左好多鏡頭 同埋10分個首歌 令到佢開始比人見到同留意 所以佢d投票先多左咁多 好感動 幾驚佢好快就收皮 但明明佢咁勁 跳左咁多年 rap又得 樣又得
快d升到頭11啦

你要繼續加油呀 btw 我中意上一首歌個頭 young 同埋活潑好多

好似道友

唔係講笑 呢句真係好正 迷死人

笑起嚟有虎牙好charm

7個戲院

釜山都有

玩強

原來智聖都有

韓國啲啊叔會唔會想打柒班仔
到到都見到佢哋

PATRICK

wow完未

好辛苦

試下配合

我法國依加回完PO 我自己負皮自己都搶唔到頭位

真係有人走去計秒數

9秒

啲人真係食飽飯冇屎痾

幾得閒先會咁做

如果智聖廣告用meme頭的話可能會吸到阿叔票

豬仔 得三位數 仲少過鹿

豬仔少到

mnet真係好唔想佢入

望咗望 似係睇人cut個啲片數

Match
啲片仲要係全景放大再重複

平均1476 我得668
邊位呀周學年

最多嗰集係惡剪

迷死人 日日都要loop

咁都正常啲 唔係真係逐秒自己數

喂 咁即係報大數喎
有冇668咁多呀

點解班台妹成日都話阿奶無鏡頭都咁高排名好神奇
明明鏡頭多到爆炸

阿奶先係真正官推

但挑戰唔到單集最少
in 鹿 we trust

推佢落山

邊有台灣人？

下奶哥好q多鏡頭喎 可憐佑鎮咁少

我覺得迷妹計錯數 分量唔直接等於內容
10秒好鏡頭勝過100秒垃圾鏡頭 不過mnet恰豬鹿係真既

中國台灣省

仆街安俊英

係咪得我一個覺得似

我主推佢者

豬鹿一係冇鏡頭，一多嗰集就係惡剪

最誇張 雖然我得閒既話都會想幫自己啲仔仔數

好啦 打和囉 繼續友好

屌你老母

賴語錄 你是中國人嗎 我也是

你當佑鎮死架？

執圖都執唔走佢對搶眼熊貓眼

得啲無意義鏡頭 淨係官方吹奏靚仔個次帶來延伸討論

召集

望下張圖 望真啲邊幾個人比較緊

第3集揀center果時就中意左佢 跳舞勁正 成個人都勁charm 希望佢入到頭11

講緊一開始上位圈個啲排名喎
你咁講個個都無鏡頭啦

係我唔啱 鹿有9秒要知足 因為真係有人一秒都冇

【好尷尬】參加《Produce 101》得一秒鏡頭 安俊豪 ：起碼學識少少韓文

又負皮
唔比面我都比面小王子啦

其實真係 秒數真係唔係重點 最緊要係深刻 好似JR bb咁
感覺上佢好多鏡頭 原來都算少 (可能係因為我眼中只有菩薩)

我都係 開頭佢少鏡頭 成日唔知佢個名 好似之後多返 10分個首歌 開始勁勁勁中意佢

我真係勁勁勁中意你

咁都仲記得佢叫小王子
呢一秒鏡頭

見無啦啦咁多新人
吹奏吓莎莉先

Ren同用陳好fd呀

毒撚鏡頭重質不重量

雍：我終於有新飯啦

又唔出預告

behind片都冇

禮物片又無

好想要JR最新禮物片

等左用陳條片好耐

對唔住 燈咗你地
點估到你兩個鏡頭加埋都唔夠奶共多

狗福推

請求黨員們有時間去naver救熱度
刷到想咸

擔心mnet拖多幾日 諗住用陳out左就唔洗送

提下大家
9點有元倬live睇

開朗學年

雍雍真係好正

希望公司真係會俾佢出道

希望我點歌成功

個個都係乜乜에게 투표 하세요

佢一跳起舞上黎 d表情真係一流 get ugly入面雖然成日俾人遮住 但佢d表情真係最到位

Agger
上到台就好有swag

而家已經好高view
要爆啦

人格分裂

BNM得東賢一個上唔到位

就夠鐘 準備全面進場

之前sally仲講到公司比好大壓力佢哋
講真就算公司冇比壓力，四個得佢一個走都傷心死啦

開始！！！！

連登仔女全面進場

今集都好多人讚東賢
雖然慢但上緊架啦

每天早午晚也要j朴聖雨

每天早午晚也要j鹿

四個一齊坐火箭啦

每個早午晚都J狐狸仔

每天早午晚都J狐狸仔

但get ugly 個心型跳躍 個人版 睇唔到羅

Loop左n次

好耐無瘋狂 po WB
要勿忘初心

我既意思係 毒撚鏡頭冇大家講到咁少
鹿得9秒都試過啦

日經

係呀佢一上台就唔同曬 j死人 比多d機會佢企係前面啦

無啦啦又彈堆人出黎搶負皮係乜挽法

好多新人
不過冇人夠你搶

毒撚飯突然咁活躍

一直係元倬個LIVE但真係完全聽唔明
充下人數講下加油都好

仙氣

最討厭練習生 第二輪投票 已經完結 多謝大家g持
結果會下星期公佈

g持日夜絲同dan巴嘅回歸

好緊張，希望我投票嘅練習生唔會被淘汰

每天也要扑聖雨

係一堆好基本嘅訪問
理想型 想合作嘅歌手等等
一開始唱歌嗰到真係可愛到震

呢場無高清飯拍 真係好可惜

仙氣接力

右爀留咗好多comment

又唱喇佢

依家唱歌啦又

每天早午晚都要上小公主

會唔會係未出

去到get ugly 唔係好似已經打哂交無得影啦咩

完了

今次得35個人 好多人要走

好好聽呀頂

重溫殺人微笑

又靚仔唱歌又好聽

好好聽呀佢唱歌
佢有下播咗春日我以為佢要唱

Mnet好似話有飯拍流出就cut份量

經過今次LIVE
更加肯定佢係遺珠

可以唱多啲就好啦

有無人同我一齊日日大大力推朴聖雨

太緊張 下次應該會好啲

佢啲cover都好正

飲啖水都好睇過人

你咁講法 成組玩火唔洗睇啦
ren冇飯拍咪又係一個鏡頭都冇

垃圾泡妹
下輪又唔知走幾多遺珠

係喎 站姐都未撚驚過

又勁有心 擇低曬啲留言

有d格硬咁既

阿森咁多都未cut啦

殺人微笑問過得得未

Mnet主推

想睇咪出聲囉

右赫live

一入去就結束左

差d錯過咗

我

lm等下集黃旼泫被消失 或者得閒蒲頭做諸葛
除非佢咁黑仔要教甩唱歌

佢好似冇咪

minhyun 唔知小組會第幾名呢 如果低過甩我真係

耳仔

屌又錯過左

完美側面

佢似係禁錯制

電話無放大睇仲以為佢2個下巴

起角嘅喂

排第尾我真係會放火

聽晚又有排屌

預備好比mnet撚

可以打定歡送list

一陣甩仔又會話拍排名太高俾人鬧

唉

雍：阿甩你做咗d咩咁多票.jpg

陣雨組只要智聖唔係包尾已經滿足

聽日屌啫，未洗喊嘅
下個禮拜就真係會喊到仆街喇

molamola
冇你嘅事啦黃旼泫 出返去先

好多圖收

聽日係咪唔出排名

係

哇

唔知BoA睇到有咩感覺

[img]‪
想佢做我男朋友日日幫我孭袋

文福，係我心目中，去到邊都好center都係你

噠仔

雍雍成日卡係中間位唔上唔落 好撚炆
好想佢都攞次第一

Fail

蚊型 好過無

英文寫嘅英文acrostic poem

puma nike adidas 齊哂

仙氣文福

於 呀 打 碧屎

不過上集都算係見到下
已經好滿足

巴打 有冇興趣改一改個名

初心

牙彬連人地個名都要管

年仔班長又要管埋牙彬

忠誠
佢啲韓飯又幫佢改新花名叫皇帝

牙美好想管牙年咁喎

對唔住 係我錯

侮廁俔倒距个佲刀相牙距佬㑄

係.. 佢自己都叫牙彬..

我就嚟忍唔住喇牙ming

中間位都好啦 我哋盡咗力就夠

其實真係點睇都唔似30歲 仲要兵役已服

童顏oppa同9xline啲仔仔差唔多

張文福世界第一

寬b呃正皮

反

新人留名

正

我家聖雨

center

是

張文福

張

有人慢過我

文

炒曬

接個龍搞到咁

唔接check

CHECK!!!!

得未呀

Check！

Check

其實雍雍係naver排名冇變
係多咗條新片啫
btw 我求雍雍吸多啲飯 穩番啲就好啦

想要

456
好耐冇推佢地

456

韓妹整嗰依啲全部都好靚

好正
twitter勁多rt event 有得睇無得食

345

有456就有我

皮已負

負皮是我比的，希望樓主反省

黃旼泫俾人當皇帝咁拜

面壁思過

韓版衝上雲霄

唔~

天氣不似預期

競技場 如同宏大佈景

456之後梗係要出埋九九拉

雲外看 新生趣

來吧

臣妾拜見皇上

講CP唔可以唔提莎鹿

堅定智雞父子CP

好想幫皇帝洗牙

其實我覺得佢好有攞頭三既野心
但次次都第四 硬係覺得佢有啲失落 不過好努力咁壓抑左
Fighting雍

李有鎮 你後唔後悔

件衫

同第一集個look一樣

莎鹿

呢張好仙

真仙氣

一定要繼續係一齊呀

中學時期嘅皇帝條眉
幾時都一樣咁靚仔
忠誠忠誠

已saved

呢個笑容

睇完呢條片入晒坑#
拍呢條片條友真神

一齊既咪一齊out 唔好啦

me too 個笑容

佢話係污點

唉屌

仲要對視笑
第一次留意佢覺得佢把聲同feel有啲似籃署克

咪咁

記得幫文福刷view

連撐開雨傘的力氣也沒有

雍雍FANS
日日都刷緊naver
希望佢拎到一次頭3啦!

福b

無right round飯拍好可惜

文福

：你班人成日拎我嚟呃正皮

諗返起第一次淘汰嗰陣
講到第九名係有三粒點定墨
雍雍係咁話係我係我
講真 佢點會想自己第9名
雍雍要加油啊 我地會撐住你

呢pair真係不得了

어머니!!
呢個位正到呢

好傻好天真

我都算係雍新飯 加油呀雍

0

撐住呀,阿雲

有沒大圖

成條片係度 慢慢j

인상적이다

甩:行快D啦撚樣

聽晚見

隻耳仔真係好得意

行步路都要人揹

可能練習訓著咗 要智聖揹先肯行

佢排牙靚到好似假牙咁

權姑娘有冇搞錯

神顏

好可愛呀

萬一廢中整親條腰 權姑娘點照顧佢

究竟點解jr visual會top11不入

付con

洗撚佢照顧
梗係搵返금잔디照顧

點解皮膚咁好

男人同女人審美眼光唔一樣你知架

想奶

咁其他練習生都真係靚仔既
除左奶強

阿甩呢

我會帶周學年去驗眼㗎喇

屌竟然唔記得鐵三角核心成員
唔係入黨呀

仲有唔夠24個鐘又見到年年啦

但黑髮有種成熟嘅味道 我鐘意

你會唔會誤會咗 佢客串完啦

其實除咗出道個陣個mk頭之外 全部都好靚～～
而家果種黑順毛毛好可愛

信徒要奶喇

男人味

黑髮高汁

大個啦 唔鐘意mk仔啦 ps第一集著老西好L型

咁又唔洗 佢葡萄人地身高啫

多多支持

[member]應該可以趁wide shot捕捉下
仲有最後公佈現場總排名[ /member]

負皮是我俾的 希望樓主反省

+1

鬼影用陳

鬼呀

洗眼

有冇人覺得jr似郭晉安

突然諗起聽日會見到用陳做centre

洗眼順便貼兩張我最愛既gif

留名睇用陳比老師屌

好瘦呀佢食多d野啦

唔想見到佢喊

笑死我

佢再喊可能35名都入到

觀眾唔係盲架

唉屌唔好提住用陳 見到名已經係個腦度彈佢個樣出嚟

好得意

希望佢入到

心中有陳

最似係雍雍

謝謝

依一刻我最擔心你

唔好剩係掛住安慰人好唔好？唔好內疚點解自己係49而隊友foul咗好唔好？唔好成日battle唔出去show off 好唔好？唔好成日係唔影你嘅鏡頭後面咁辛苦努力好唔好？

名次不代表你 係我心目中你永遠係一粒閃耀嘅星星

佢唔係特登架咩

南木我哋一齊攬住喊好唔好

In 英文 I trust

投呀

攝鏡廢中

仲有十幾個鐘

定時定候幫呢條廢中一號宣傳吓先
佢maboy慢到呢...
仲有文福

幾時有新預告？

我屌
泰珉下車

中槍下車呀

中槍

點解連登推要咁命苦

要做手術

阿仔

空氣槍

腸閉塞手術

仔快啲好翻 等你出道
姐係佢係position個陣甚至之前好辛苦

屌 一起身睇到呢個消息
咩mood都冇哂

好似好大件事 啱啱google睇咗啲資料
有冇人解答下

Wikipedia張相好恐怖，成條腸show哂出嚟

仆街點解要下車 點解我d推要咁樣

希望所有練習生都可以健健康康

好可惜 好鍾意中槍寫比媽媽嘅rap......
最緊要係身體健康 快啲好返

好傷心呀

係咪因爲又嚇親所以腹痛
有無人可以帶著中槍的夢走下去

S2真係多災多難
上次已經好多人整親腳 東明嚴重到跳唔到 豬仔手指 鹿隻眼 dan最近又整親手

Oh shit 不過身體要緊呢個真

上個節目搞壞哂佢地身子

啱啱出咗

有新片 做咩剪到得得同daniel咁

剪到佢地爭dance第一咁

第一次見dan咬手指

條片thumbnail用鹿
睇死又活在預告

做咩又想玩d咩 係咪因爲個陣concept單野

我岩岩都見到
冇理由阿潭仲高過佢掛

應該係話 唔係蛋強高過去呀麻

中槍take care

Dan 係愈踩愈紅

是但啦
個名次同第一次評價個排名一樣
無鳩用

陣雨得甩一個鏡頭輕輕帶過

中槍快啲好番

年仔同孝子

得得個樣真係好黑人憎

眼鏡組得一個遠鏡

身體健康最緊要

好驚dan俾mnet惡魔剪輯

好多相呀 即刻醒咗

post多張先

少女輝

正皮

我發現每逢星期五就會有好多年仔新相新片
除咗上個星期
係未喂定我地糧 唔使期待今晚

第一次入嚟 samuel飯留個名
點解佢排名會跌咗咁多

見到你個名令我諗起另一位比我地屌走既會員

慣㗎啦

我都諗起

新人留名
單眼果個人品態度實力都唔掂
點解大家會鍾意佢？

我係咪改過個名好啲

唔洗 keep住
Btw答翻你 因為samuel冇乜韓妹死忠

新片好多中槍呀 係咪最後一面

一起身就見到中槍下車
s2真係多災多難

依個好得意

Daniel 咪照樣top 11 WFC

文福扮中槍好cute

岩岩起身睇預告
見到Daniel跟唔到就知有晒劇本
Daniel有咩可能跟唔到啊

釘跟唔到真係冇人信

孖公仔태우就淨返佢一個

雍呢

在煥新片又有鏡頭

GU組 佑鎮又咬手指

頭半係咪安炯燮做MC

一日五餐

D仔係咪話玩強30歲個時會好似oppa
定係我聽錯

多謝藝賢影英文 比人話講野都似草泥馬個樣

係
心諗

屌一起身嚇撚死 屌你老母安俊英

玩強仲要好似唔信咁問多次黃點點成日對住佢覺唔覺

好快手

冇聽錯

黃點點繼續無言hea答佢

做乜春拎自己同oppa比 有冇咁自戀

OPPA心諗:....

好似係阿噠仔講先既就

神的聲音官方twitter幫在煥宣傳

好正

眼鏡話雞仔係豬因為食咗佢份pizza

點點罕有嘅正常表現

三秒仔第二個地鐵廣告

168line

畫漏咗文福

丁丁都冇

佢成日表情控制唔到
encore .jpg

睇youtube留言話taemin下車 ？

係啊....腸要做手術

哇 依條友 一見有鏡頭先笑 咁假

睇produce 101真係心血少啲都死
又要驚唔知幾時會爆左啲負面新聞出黎
又要驚身體有事下車
又要驚受傷
又要驚俾人惡剪
又要驚樹大招風俾人黑
想要入到top 11真係唔容易

三秒兩個廣告張相都係勁靚仔，粉絲真係識揀相

Get ugly成組除左wb問佢係咩嚟 其他人都唔同佢講嘢

都係無雍

著校服好靚仔

好正 想奶

希望孝子早日離開樂華

孝子同黃點點都已經變翻正常人

香港點心？年仔大佬噏乜鳩？

FF緊年仔喺茶樓食雞腳個樣

仲有半日

應該同依個樣差唔多

有冇人見到! 菩薩去左小公主間練習房!

見到！我仲要望多兩眼以為自己睇錯

越嚟越中意藝腎

Oppa

無論做咩都擊中我個心

利申:盲粉

我係101嘅開心果

快啲到今晚

好感動
琴晚終於夢到菩薩
仲要係男朋友
等左咁耐終於輪到我

眼鏡同開心果以前嘅合照

仲要jam波兒個結他

第一眼睇到以為張圖係假點知咁多ac都share

有陣啊 好過無

cafe震鈴 有鎮
唔後悔

禮物相竟然冇用陳
可恥

撻撻撻

世雲

Wuli陳
仲有彬呢 係咪真係唔會有

三秒

啊露宿者同佢隻熊呢

有片啦

唉算啦

近朱者赤
dan都玩震機

THANK YOU GUYS KEEP SUPPORTING ME

終於收到耳機

等下批

屌有聲

佢淨係識講依句
點解今次冇華語地區的朋友

個個都瘦晒

又冇用陳
想咸...

尹龍彬份禮物呢屌你老母

我想做隻熊呀

我送自己比佢算啦

你份生日禮物呢

對比之前 依家佢塊面瘦到凹咁滯

sally終於有熊仔

佢最尾個下嚇親我

聽日可能會發架啦

呢一刻我想做莎莉拎住果隻熊仔

希望在明天

感覺下一秒隻熊仔成塊面紅哂

fans送嘅帽
暖男dan

之前s1 Shin淘汰左話入面一日只可以食一餐 即使你已經減左肥都係咁話（唔知係咪女版搞身材管理

今次都唔方好得去邊

不了

呢個節目真係唔知玩死幾多仔
完全係精神+肉體逼害

三秒本身已經瘦 宜家搞到營養不良咁

繼續
莎鹿一齊出道

非洲兒童 走啦

我期待緊用陳

而家先放禮物片 擺明唔係今日錄架啦

想入黨？

撻仔講5國語言打低奶

隻羊駝

一上水就睇到中槍下車
中槍以後要走花路

God dan

噠仔條禮物片得意到我心絞痛

噠仔個樣睇落其實完全唔似有184高

一起身就見到中槍下車以後要走花路啊其他仔都要平安無事

我都係啱啱先起身
中槍呀

世雲嗌自己做波兒

好似小朋友 好可愛

豬仔同老江湖fd左

男仔係咪就係要打交先會fd

係洪咩？ 髮色？

我都唔知係咪 見到twitter話係洪

下面嗰張唔似

年仔跑去邊呀

빨빨빨빨빨리

老江湖應該高年年一截㗎

阿噠真係好cute

我請你食鳳爪

我想請你飲茶啊年年

請年仔嚟香港食點心

智聖廣告 合井站

新post標題要係中槍

一路飲茶
一路教佢講 퐁 짜우

唔俾人地已經識講

又FF年仔識廣東話

好想聽佢講粗口

我係周學撚

其他就未必 但食香港早餐咁特別 識少少都唔出奇 點心都識啦 隔離孝子係全程一頭問號

一開口就屌你老母

學撚

收聲啦健仔

中槍要一直走中路

撚仔 乖
我地得閒飲茶

我同你飲 你同我飲
係咪好難明

江南同合井站

我明喎

江南都有

江南多啲姐姐 好似係

係今季特別多事

幾時都話我愛dan巴

宇豬巴cp 初心

下個post最後一次貼中槍棒，連maboy都冇埋喇

樓上班人亂咁推
佢都唔係到好耐喇

maboy

槍呀

想咸

要走槍路

身體要緊

乜撚都冇喇
正式消失於呢個節目

見到maboy冇咗真係好sad，想咸

Mnet唔會咁賤幫佢打格掛

佢又唔係做錯野
唔好咁pk好wor

下個post俾槍棒第一啦

agger
maboy就好似最後一道防線咁

好好休息